旺角警署韋小寶

有冇巴打睇831太子警署外live時記得有個人跪左係黑警面前，之後話自己唔做韋小寶，佢個樣好似申寃咁，有記者訪問佢，但又聽唔清楚佢講咩，佢個樣好似受驚過度咁。就硬係覺得呢個人知道d好關鍵嘅野，印象中佢著住清潔工制服...

呢到有update！求入來幫推！

被控義士整合！！ 明天有義士被控暴動上庭！！

成件事好恐怖再加埋太子

推

即係點

印象中佢應該話我吾要做小桂子，我要做韋小寶